熱刺都玩Ten years challenge

比你食左呀

熱次唔係拎過聯賽杯架咩

2008年

屌你icc冠軍又唔計